Whatsapp 係咪有問題？ 連唔到線

想問下係咪有巴絲打都用唔到Whatsapp?
依家係11月3號 下午4點半

睇下出面啲post

好無安全感

Same here

留名

一樣

Same

已死

又死

died

又死多獲

我冇問題喎

好返啦